#Subiect 3 (2.5 pts)
#TOPIC: REST

# Dată fiind aplicația `app` completați metoda `POST` la adresa `/students`:

- Dacă s-a trimis un request cu un corp gol sau nedefinit, 
se va returna un json cu următorul format: `{"message": "body is missing"}`.
 Codul de răspuns va fi: `400`; (0.5 pts)

- Vârsta trebuie să fie un număr pozitiv; în caz contrar se va returna un json
 cu următorul format:
 `{"message": "age should be a positive number"}`. Codul de răspuns va fi: `400`; (0.5 pts)

- Dacă studentul trimis prin corpul request-ului este valid, va fi adăugat și se va returna 
un răspuns cu  codul `201`. Corpul răspunsului va fi `{"message": "created"}`;(0.5 pts)

- Dacă din corpul request-ului lipsesc proprietăți se va returna un json
 cu următorul format: `{"message": "malformed request"}`. Codul de răspuns va fi: `400`; (0.5 pts)




- Dacă se face un request `GET /students` corpul răspunsului trebuie să conțină 11 `students`, 
inclusiv cel adăugat anterior; (0.5 pts)

